【急】依家金鐘附近，邊度仲有頭盔眼罩買？

畀前線，推

要買就去遠啲既地方買啦
金鐘有既都買曬啦

叫lalamove

咩地方

灣仔地鐵站附近藥房有

頭盔眼罩？

推

去深水埗鴨了街，那邊較夜收工

但頭盔不一定有，其他工具就大把

元創坊嗰頭好多五金